一早話咗啲濕鳩專家全部信唔過,係啲黃屍精精神病先信?

140萬人中咗未?
限眾仲要1-2年?
袁何許狗根本就係政府用嚟恐嚇嘅工具